﻿---
title: Dinsdag 12 September
subtitle: Hoorcollege #2
tags: [hoorcollege, keuzevak]
date: 2017-09-12
---



Hoorcollege 2. 
Topic van vandaag was 

## Verbeelden

. 
Hierbij hebben we veel geleerd over de mogelijkheden om visuele boodschappen te begrijpen en te produceren.
Waarnemen is op gebouwd uit gestalt (zien), semiotiek (begrijpen) en visuele retorica (overtuigen). 

![gestalt](https://i.imgur.com/I0ZuBcr.png)

Deze vormen samen een eenheid.
Tevens wat mee gekregen over onregelmatigheden maar niet alles want we kwamen tijd te kort.

Begonnen met het volgen van keuzevak. We begonnen met het beheersen van de pentool.